我想問 民主黨d人去哂邊？

人呢

fb有見到

未近選舉仲係有危可守

咪在HAHO